hi淡友（910）

cls 美股

推

想再入熊

屌真心覺得會升返唔少

期指都28080
雖然打返100點落去

低開300 點追熊真係落唔到手

今日點玩cls

同我射爆美國佬

震走左

睇下今日落唔落多轉278 先

同我射爆伊朗仔

應該落一落278之後縮返上黎

今日會上返28030

港女真係好奇怪。人地打仗又唔係打你。都可以跌好多

好悶

聽你地講分注入心態輕鬆好多

死幾個贏成個國家儲備返黎...點會係跌

紙倉+

cls買邊面都贏

順帶一提我果3張好倉平哂
27995

我睇仲有力上少少
不過今日唔係咁想玩
想返學

祝大家好運

69171痴左線

特價牛

即上28050
今日係咁多先

食熊

熊軍走牙

真係寧願休息

讀緊u已經有十幾皮炒

28000硬過我碌鳩

跌唔撚落
屌
大dodo燈力勁過打仗

玩撚完啦。咁樣跌法
跌夠4000

真 有錢人真多

香港自己打仗都跌唔到咁多啦

千跌佢

DADDY D 錢
本多終勝

牛 G E L 牛 牛 哈

如果我話我炒期嘅錢比起一開始多咗最少一倍
你信唔信

信
貼倉就值得專重

牛得，美國半日戰爭，今日絕對武力炸到班差仔投降

信 你咁玩法
如果我讀緊u識玩應該唔會出黎做野

信

有無人今日低開低位追左熊？
利申今日仲未入過市

係都食啦279點會追
本身都驚啲熊打靶

屌好眼訓
繼續訓

隻美團牛輸到仆街

加入牛軍算
大dodo玩撚哂
牛gel

你過夜牛 勝率

炸佢老母

屌屌屌

有時做人唔係淨係講錢
同咩人打交道 社會地位 氣道
呢啲野唔係話炒到1億就有嘅野

美國投降

屌 真係似

玩火棒先刺激

升左成百點隻牛得3格

咁我寧願要1億

今朝張lp 50格無走到
仆你個街 痾個尿食得13格 屌

樓上13姨同你好撚似

可能我冇乜要求 我只求有錢之後過平淡生活
社會地位真係冇乜興趣

落啦落啦 淡友進場

一樣
唔使多錢 一個月被動收入20k 就夠用

好在起身睇輸得8格
再訓番唔知會唔會有賺

下午見

bye

係

隻2680 3蚊入幾分鐘3.6走 玩大細好撚high

慘
好彩你止得快

普通正常人，算係社會某一個地位黎

又上 撚市

已買入中石油 100000@4.15。大家買多d啦屌！

侵侵還拖未
快啦DLLM

老母麵屌你啦 咁出力

我睇完d 圖，完全無idea 點玩，放棄

對比外圍
恆指跌到好似自己有份比人炸咁

唉
幾經辛苦, 終於開到HSBC MPF, 仲轉左北美基金
依頭你就同我發炮
cls

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

大棍

屌 太早放張＋

美期真係好正

你確定係北美基金而唔係自選美股美金？

伊朗縮

仆街,熊軍走牙!!!!!!
千升了

美國投降既喂

炸完人say sorry?

係, 北美基金
其實2個有咩分別

5格牛 走先

㩒錯制 sor

上283？

轉燈千升？

30000

炸完之後大和解

屌你老母唔係唔打呀麻

唔識玩呀屌

配合月供日 上硬285

美國一定會報復既
不過睇伊朗縮
之後應該口交下算
所以會再有一波假插爆升

你覺得要幾多錢先做到

多得你唔少

800-1000萬夠唔夠

打佢老母啦

又係你

係啵完全忘記咗月供日

靜啲啦
日日撚熊軍 正仆街仔

想喊了

做大戲姐

有

北美基金好似得幾隻美股係成份股，而自選美股基金就真係美股市場

前提要無天災人禍

2020 諾貝爾和平獎

等股災all in 2800都得啦

上面啲熊仔必死

如果無股災 但你睇住個市一直升呢？

想入啲中石油牛

做咩事
係咪唔打仗啦

老實講 好想熊

轉燈

cls 係唔係要轉燈

鳩市

Hint : 麵神淡倉

比你害死

108走左
屌佢老母

吉倉 等飯後算

都係等今晚出statement唔似要打
可能經濟制裁

實會股災 驚閪咩
等24000左右就入得
跟住佛系收息

All is well! Missiles launched from Iran at two military bases located in Iraq. Assessment of casualties & damages taking place now. So far, so good! We have the most powerful and well equipped military anywhere in the world, by far! I will be making a statement tomorrow morning.

Trump

又似想打喎

又殺牛

你隻3690點
會唔會變700 2.0（高潮迭起版）

time will tell

28179上唔去

打應該會靜雞雞
可能打多陣口水戰先

真心想問 打仗都升係咩玩法

咪你嚕 嘈 仆街

你揸實啲熊同7500就得
世界會和平

你望下自己個倉咪知囉

我求下你快啲買牛

我都係

Trump 應該炸完你先講

真 落背耳和平獎

就算打都唔會明目張膽同你講幾時啦
佢咁樣出statement一次影響好深遠
應該都係突發打

夾緊200點 仆街

熊得過???

SIU4
人踩人事件

係 所以佢講到出statement就應該唔會禁快開打住
除非份statement係講今晚已經炸9左伊朗

係咪想表演即日轉燈

打仗
新SARS
兩大利好？ 做淡要輸錢

咁睇, 似係自選美股先係我想買O既野

升返哂 今日個市好玩

新加坡航空宣布將所有經伊朗領空的航線將會改道，而美國聯邦航空管理局(FAA)亦表示，將限制非軍用飛機在伊拉克、伊朗、波斯灣及阿曼灣水域上空飛行。

新加坡航空發表聲明稱，鑑於美國與伊朗之間的最新局勢發展，所有進出歐洲的航班都不再經過伊朗領空。

多謝社畜巴

我60手牛咪一樣

朝早冇放到d熊?

牛軍日日贏

轉燈啪啪啪

社巴

唔出奇，可能而家有2部b2 去緊

40棍

有麵神無窮人

睇黎今日好多人啲＄＄＄輸哂畀我

侵侵講野會唔會爆升

巴打買左牛定熊

佢期

今朝應該無人DL追沽掛

傻散

做淡真係慘過做雞

應該難啲 尋日都收283咋嘛

有
因為我DL放左熊

港女真係好勁 下晝轉燈

睇黎到頂了

熊軍全面進場

咩事

跌得好急呀

夾撚到... 屌你老尾

又做乜9

國防部長出左聲話準備好打

咁突然 大跌一野

唔撚驚，因為牛軍最後都會贏，引熊姐

是但一個消息都大棍上落

又上番JM9

CHOK都仆街

岩岩做乜鳩野一棍落一棍上番晒

瞓醒就冇咗 百幾點
有冇咁離譜
仲諗住 qq見37x 1398 5.6x 即刻all in
不過呢啲情況好容易聽日無端端急瀉
都係話之佢，熊hold
贏／和

牛熊兩軍一齊進場

呢頭講完又上番

勁撚刺激

Jm9

chok chok chok

你又牛左？

今朝做完野冇佐 400點

有冇連登格數大師

見跌買升 見升買跌 咁就啱

戇鳩

仆街閪市

大戶打交

一棍落100
2分鐘又彈番哂
Chok到

無 282食曬今朝啲牛

Cls 巿，一分鐘100點

食花生又幾開心既

其實只要見跌買升就夠

好想遠熊，坐下

呢d 時間唔set stop loss 真係會豬到死

支持

一間侵講野實開戰又跌

又真 上個月都有人講左

屌那星十一點半已經530億成交, 發生咩事

我都沽左，暫時有50點係手
Stop loss 食20點

IRAN 射左架737 落黎?

今日大户撚狗撚得咁開心

Cls 係咪想見唔到聽日日出

唔好啦, 唔上唔落
近最近頂 就熊佢 真係去二萬七千二百幾就牛佢

你實賺好多
跟你搵食

technical problem 咁啱姐

好撚癲
下半場熊軍又殺

即市就好 唔好博中途出家

又係你呢啲仆*冚**
Afk

真係冇trade
玩緊solidworks

原來……

嘩

暫時話墜毀，都係沽d貨先

試下沽消息

281插咗旗

牛旗定熊旗

死期

走牛 下晝再落過

係，真唔上唔落即巿都落唔到手

黑盒都未CHECK就衝出黎講技術問題..
好有可疑WOR

d熊溢價cls

昨日跟消息衝左買波音果d慘啦

又要插過

320就買返d

兜住咗

真係 閪到

冇trade幾日 個人都冇咁緊張

無輸錢

頂住左，我食左注沽再算

唔過午巿

平紙倉， 食58點

走咗 戇鳩

哈，個少少就唔博啦

係
咁樣撚法 唔識玩

11.27 28嗰兩棍真係撚到

今日下午有機會上28300

下午應該會扮彈一彈上去再插到尾收市

唔想玩港女啦唉

好撚失望

彈到284
盡殺淡倉

我都覺得會這樣。

頂盡彈50-60點就插

今晚咩過

坐兩皮姐，怕撚

早上有諗過溝牛，溝既牛dt都好，但多野做有入到

等陣開巿再睇，而家個巿on99 咁

同意

係冇入到

今晚玩極熊過先 真係開打就

無所謂啦

走7500？

今日個市幾好 夠哂波幅
日日都上落幾十點磨真係死得

硬係覺得強國而家實係暗地裏支援緊中東

個個都tg

今朝極好彩執到15K
但要認真考慮轉工後連剩餘果150K都提走埋
啲市既咁撚樣
唔係全程電腦mon住操作
玩條毛

買賣 張數股數 賺蝕 買入價?

傳說放假了
我以後跟你搵食

今晚心情好既話可能玩下

垃圾股

好在隻5仔表現良好

傳說接膠

熊左

一放即上

認真 share, 大家比啲意見

好撚燈

長红

所以呢道愈來愈靜
好快發晒達得返我

宜家先來買1810. 祝你好運。

我

屋企上唔到網
咩料

Hi

我仲係到

我都無
由佢啦自己修行

大師會贏

利申我冇貨

聽日解禁

都賺夠 得閒應下大家

雷撚到

手機share

不過今朝單失事 架機上所有人都…

魚sir

岩 屌 反正無限

頂又磨

280係咪鑽石底

係屋企都要手機上網

Yes 到時我自己喺度同自己講嘢
講到悶時就輸幾蚊召喚你岀來
留返個1001比你

呢排賺夠都想比大家賺吓？

我會share歌

成180人..😔😔😔

係咪櫈燈櫈燈 櫈燈櫈燈

係…

波音成日出事

收市前入熊仔先

中咗

隻牛就黎頂唔住了

完美時間

笑

成日輸錢

同我一樣

屌
我無買啊
但有豬錢係真

今日收市前熊算
好似話有80個美軍比佢殺左

fake news啦 中央電視

SOURCE!?
80個美軍被殺既話核彈級WOW

無可能唔即開火

船哥

佢畢業喇

又話無casualties cls
即刻send 3 部b2 過去

0.25 食得20手就唔POST

兩個鐘前伊朗去烏克蘭有架飛機墜機

我幾時先畢業

岩岩果注完全唔明

無人叫船哥

今日輸錢要落場SAD

屌
我要跟搵食

屌 早賣左

新聞話技術問題

宜家應該反映緊今晚個宣言
應該有消息流出緊

特朗普係咪美國時間週三早上講話?
即係今晚9-10點左右?

搵完條link忍唔住又聽一次
聽到好down 10年後我究竟會變成點

預定係
或遲或早

3690 搞咩 跌到咁

係咪有人擊落都好，都係

個頂玩完

神秘人係你?

Iran 又話殺左80件美軍

唔理真假，沽左先算

假

以為0.025 食到0.33 好多
屌 比個0.038

我賺番哂 收工
無輸過

似乎跌定左,28000期貨有支持

有救啦

硬好

請問牛得未 280

日文歌
加分

share比我聽架

Sorry sorry冇時間觀念
我剛剛先放飯

3點升定跌

屌你

美魔女

期貨比人掃貨中

呢個精彩
今次我唔敢玩
得睇到岩岩個轉

唔知幾時開始機乎只聽日文歌

你都係想睇我輸姐
朝早係咪好開心

好 好聽㗎
我一唔開心就聽

總之一定唔聽中文歌

我聽個D 全部都係好SAD個種
但我個人唔會唔開心

無
做野同豬錢邊得閒理你

我都會聽Sad嗰啲
但係唔開心時會聽勵志啲嘅
但係我反而愈聽愈唔開心

本生估110頂 不過想食埋你隻熊
輸到我仆街

PS: 唔係叫牛 / 熊，純交流

噚日saved

咁應該係Melody問題

你心地唔好

你既EQ好打極有限

有報應
搞到我要落場玩番轉恆指

牛定熊
跟你，等你有得開心

賺完唔玩
0.25>0.33小小咁玩左轉20~50手

咁又唔係嘅 我自己覺得
至少我工作上唔容許EQ低囉
收收埋埋方面我做得幾好

22000我睇既

咁搞快好易有精神病
由其D女人特別易有

賺番哂
食個飯先

跟
買咩

岩岩做完硬淡
我食飯唔玩LOR 起身飯都未食

Yes 我先殺我自己 然後殺咗你

你喺度睇緊live啦

如果真係大時代咁行，應該絕大部份落場既人不論好淡都死哂

晨早整返q先啦

跌未呀屌
同我大大力插落去

淡友post係連登最大騙局

收埋同EQ高好似兩回事喎

吉倉先係生存之道

鳩Sir 你唔係平佐倉咩

聽日請假先，聽日係大波幅日

又唔同既 超碼依家有得期權long

又好似係喎
但我覺得自己EQ還好嘅就

鈀

我悔改左

你EQ一定唔會高過我先

你AQ都應該高
MQ就...................

DQ都應該高

FQ都高
佢玩晒啦

鈀都係貴嘢

現階段算26000升上29000入面既回調姐

即是MQ以外乜Q都高

屌你280鐵閘？ 合金底咁硬...

如果真係有80個美軍死左
有生之年應該第一次見到老美100% 火力全開
3個航母戰鬥群+ b52 b2 b1 直接炸平伊朗

仆街喇
想入場

順到show off 俾支那豬睇秒殺一個國家係幾易

美伊打仗關恆指乜事

just do it
你高手 唔怕

80萬股108走左

之後94入100走
103入未走

屌
我好似好完美咁

其實啲乜Q點解

老美有能力24 小時内去到世界任何一個地方開對方ball, 年年幾千億軍費唔係講笑

我都係岩岩google
IQ =intelligence quotient 智能指數管理
EQ=Emotional quotient 情緒指數管理
MQ=Moral Intelligence 道德智商
AQ=Adversity Quotient 稱之為逆境商數

屌

我都想問mq 係乜q 來

我自己評價完
我除左MQ低左d其他應該全部爆哂分

3點就到 吉倉食花生

叻

唔知醜

呢個係我優點都係我既缺點

夠了好嗎 完全feel到你嗰種沾沾自喜

果然係偶像

原來FQ係金融智商
我本來得識1Q2Q

都估到你會講啲啲
最多幾Q

因為你
我重新認識自己

您戈啲係how much 1Q
唔同嘅

唔係啦 之前睇書睇過啫

緊係無限Q

仲有其他Q
DQ 膽商
FQ 財商
WQ 建商
SQ 靈商

傳說缺乏嘅嘢

屌 十個Q差一個都唔係好有問題姐

三點正，仲有一個鐘，有無人要開大船呀

唉 讚壞晒

識笑啵

1手極牛玩下

又錯手將你推到上自戀嘅新層次

極牛跟

一路都以為我係膚淺既男人
點知我咁猛

岩
我要繼續迷戀我自己做單身狗

因為真係...好爛

掛住打字入慢咗高j咗4格

咩事
又唔打仗啦？

唔打啦玩下姐
直上30000 點

你係咪每日起身都會同塊鏡講嘢嗰啲自戀狂嚟

又一大棍

無事喇 升返哂喇

升乜

唔好呀
唔想加沽呀

升喇, 都唔知跌乜9

3 min ago
Iraq says coalition bases were hit by 22 missiles

最撚憎照鏡
中意起身就開著部電腦打機

咁串？

咁串？

照升

中美和好，美伊和好，連登原諒林鄭，世界和平
牛 G E L 牛 牛 哈

加熊先

28000有D料到

你呃人 你都唔洗訓覺嘅

281勁啲 又企上去

朴巴

牛 G E L 牛 牛 哈
牛 G E L 牛 牛 哈

牛 G E L 牛 牛 哈

升夠未
洗唔洗撥個輪叫佢射多幾十支呀

Trump trump 還拖

岩岩禁左入去
就咁睇題都禁岩哂

No 林鄭

今日玩到發噩夢

射得多 升得快

睇黎可以熊過

呢啲代理人戰爭搞到當地人真係好撚慘，明明美伊角力，但啲導彈就射落去伊拉克

同澳洲山火政府要殺駱駝一樣咁無厘頭又慘情

而家入熊過夜是否不智

信自己
入LA

你入咩

高水100 買牛吧

牛gel

您都係賭侵侵會還拖、局勢昇溫，個市跌多人幾錢重

都無人知侵侵跟住落黎會點

唔話你知

收手啦今日唔玩了
風險高到

無死人，和好啦，當打和

Feel 到全世界都排緊熊入
聽朝會唔會人踩人

69541掛0.068中就中 唔中就算

單野唔喺好耐啦咩

放棄唔睇住 等歐洲開巿先算

就算伊朗滅左都影響唔到香港股市囉

大戶見油好炒咪轉過去炒油，個市無人理架喇

兩邊買哂

牛軍想點

升喇，挾撚死班死廢淡

紫貝巴好耐無放風啦你，近排點呀

熊軍逃生門已關

識野

比唒機會買貨入牛

今日係咪大撚狗日

😋等收市先暴跌

仆街
唔係我要訓覺 岩岩隻3690輸十格走撚左
輸左三十格

明顯係牛軍優勢囉
真心雖然依幾日係跌
但即市逢低牛都係贏

似尋日番版,一收市會大高水
係睇有無突發壞消息
無既話似會夜期夾上100-200
有突發消息就無得講

由12月中坐到依家嘅牛終於走咗
唔做牛軍了，空空哈

咩過好

1559 渣期1629平倉有無得諗

都係空倉算
好似有d賭大細

唔敢講,正路感覺會高開但一個消息可以炸400點

有

根本100%賭大細

裂口大王都咁

市場無絕對
對我黎講
咩位做咩倉都冇所謂

回左本提走左200K之後縮手縮腳

麵麵係咪仲做緊淡？？

我覺得用SAR止賺真係有啲搵笨

即市表現硬淨到仆街
呢一點好吸引人牛過

都係做熊軍開心d

牛過穩陣啲

但都係果句 你個方法點止蝕先係問題
我以前都同你一樣炒法，仲炒到一個月成四五萬手續費，所以我明

熊過

吉過 聽朝先算

準備散水棍

爆上

平倉未

大大棍上

281

牛軍競價棍又贏

700又勁假入

又輸比牛軍

Whatever you want~
Whatever you are after~
Love is still the answer~~~~

入咗場

一萬係淨佣定連埋果d雜費

貼倉

入咩

熊軍又死

因為我係用大期玩 計返比例正好係你5倍

但自從中過一野勁之後已經無信心再用返依個方法

我都係覺得最多200

盈 200k up

點解死
熊過左

今晚標標標幾下就

快d振作返啦巴打

雖然我好想催眠自己係技術調整

美期又開始來料

今晚會彈 聽日高開呢幾日到285

今日低位彈400 鳩到呢

好 支持你

d分析師話呢個星期恆指278鑽石底

聽日285
牛 G E L 牛 牛 哈

Cls 做上做落都比佢夾死

嗰陣真心覺得點解仲有人返工

俾我就唔返

唔講唔覺

隻美尻點評今日終於肯係咁咦回返些少

唔係，果次 120k 姐
Profit 仲喺度，因為我已經驚到轉左玩正股期權

你明明就好勁

臨尾掛左牌沽 係咪九點先可以改

1715

牛熊股即日cannel

今晚dji會升最少100

夜期暴跌未

升300

老老實實
美股一味買上就得
呢個真係咩位開都得
反正最後都係贏

伊個係，就算打仗美股都會升

又真 最多坐番十年八年
驚閪咩
牛 G E L 牛 牛 哈

你做咩

癲撚左

點解冇得copy and paste

[size=3][red]牛[/red][/size=3] [size=4][orange]G[/orange][/size=4] [size=5][limegreen]E[/limegreen][/size=5] [size=6][blue]L[/blue][/size=6] #bye#lm2[size=4][teal]牛[/teal][/size=4] [size=5][purple]牛[/purple][/size=5] [size=6][violet]哈[/violet][/size=6] #yup#lm2

今晚美股崩盤千跌未

唔明係咪聽日9點先改到？

要改第一季

你咩嚟

期就一陣1715可以改

熄怒咁你訓得合時

即係無論幾時都係牛軍日日贏

一訓醒屌你老味d 錢錢無哂

熊仔

係咪咩情況你都會應用呢首歌

你㩒左咩單？幾時有效？

寫左4000字論文 好累

返到屋企玩下先

熊軍已經到左極限，係時候到我牛軍上

屌屌屌
幾耐無玩過50手

三萬點！過夜！

無錯
唔知你係即日單定有時期
即日咪幫你取消咗
唔係嘅你依家改都得(好似 但唔係依家改完就生效 要等聽日

理論上 佢頭先3點幾
淨係開到限價單
假設聽日仲有效
咁聽日9:30前改 應該冇事都冇
好似係 除非唔係

熊黎 差唔多4點禁沽 但應該放唔切。。聽朝9點先可以改個價嗎

大爆升

我以為升緊380 點

似 越打越升

??唔係全部4點2之前既價未入全部自動取消咩
除非另外set幾日

所以先問佢有無set 有效期

你宜家㩒入去睇下
有冇交易係pending

驚閪咩

咁早開感情台
天都未黑

食咗25點大期
剩低果啲遲少少部署

原來你仲讀緊書㗎
咁你訓夠㗎喇

1629 大法又羊

呢家睇原來取消左 1559交易時間咁聽日先再放

你有心水價既話
可以9:00-9:15掛競價限價單
咁9:30前 有人接就快小小放到
冇人接都會變普通限價

得你一個唔知
我好年輕

嘩 fatfat

打左靶冇得放

火

美女咁都唔跌

依種玩法叫scalping trade
一次食10點20點，快則10秒內就平倉
最簡單炒range 頂底/BB頂底已經好易嬴
但要mon足全日市
你有假放可以玩下 保證一玩上癮

再玩怕怕

諗諗下美股有好多軍用股

我新手時 ： 宜家好得閒會做
一晚可以每張期羊 200 點

ALL TIME HIGH

真係好

前幾日all咗

講下笑姐
今日我反手熊都話唔定

但點止蝕 唔係放好近咩？點解會怕怕

宜個玩法要唔貪心+要止蝕
但坐唔到浪

我都聽過呢個玩法
但用落去好似fx易過index

玩法差唔多
加少少基本分析

錢真係好閒 好多想要嘅嘢錢買唔到
至於快樂 我連點先會開心都未發掘到
愛自己同身邊嘅人...
我對對我好嘅人會十倍地還
但真係唔識愛自己
今日首歌 有句
自分のことを好きと
言えるようになれましたか？

... まだ言えない

我鐘意返工嘅原因
係因為想自己無時無刻有嘢做

唔係感情台啦
係人生哲理尋找人生的意義

你都幾多煩惱

無啦啦點會知

你又有入

嗯 的確

所以你多啲開解佢

上落市

升！

打機連輸4場

我都覺得錢好閒
我純粹鍾意trade贏嘅樂趣
同埋
最大槓桿果陣心跳嘅感覺

DUBAI, Jan 8 (Reuters) - Iranian state television said on Wednesday that at least 80 "American terrorists" were killed in attacks involving 15 missiles Tehran launched on U.S. targets in Iraq, adding that none of the missiles were intercepted.
State TV, citing a senior Revolutionary Guards source, also said Iran had 100 other targets in the region in its sights if Washington took any retaliatory measures. It also said U.S. helicopters and military equipment were "severely damaged".
Iran launched missile attacks on U.S.-led forces in Iraq in the early hours of Wednesday in retaliation for the U.S. drone strike on an Iranian commander whose killing has raised fears of a wider war in the Middle East.

踩少我2腳已經當幫忙

即係初戀既感覺？

話時話道期低位彈左330點都有,好癲

係咪穿左10天線？

你贏到開巷啦 樂趣無窮
差啲以為你係傳說

幾時有踩過你
我人格咁高尚

迫到絕境既感覺

升乜9

正呀！唔到绝境係唔會知道自己有幾叻或費

真係好有快感

一刻鐘的快感 值幾錢？

@十三巴
你用咩平台trade
交易費平唔平
今年想開個新account

唔係啊嘛 另一個都係痴線佬？
冇咩血可以再嘔

無價

真？

想當年 喺你個牛gel post度
日日都賺

不如正正經經叫隻雞啦！

我係一個好單純可愛既人

講起嬲，睇升但買錯股成波食唔到
不過唔緊要，至少今季都係小回大升局
牛 G E L 牛 牛 哈

等睇今晚巨型牛柱

完全癲覆我對單純可愛嘅認知

咁你既單纯，應該係典？

遲下再Join返

似啦，無事無幹今晚都係千升日，trump都係唔敢還拖

應該係唔會追擊人咁邪惡

以前呢到好多硬淡變晒硬好 有冇人一齊熊過

追擊你，係因為你已成為目標。同單纯冇關係啊！

當你日日做淡，日日比人夾，你就會慢慢懷疑人生，變咗硬好

我有追擊過人咩

原來伊朗有通知伊拉克先射
會唔會其實通知左美國

做show

夜期牛GEL

根本係俾個落台階伊朗死咗個將軍國內民憤大到咁一定要做d野，所以trump先唔還拖

熊過巴打默哀區

唔怪得夜期大爆升

我懷疑波音單野係假
.....當我9up

同意
如果真係打 點會打得2個地方咁少
仲要啲炮無攔截

但就炸死左佢地d 人

why

Gg

9up

28……141

聽日開咩?
三幻

決戰了，睇路

熊軍又gel

決咩戰，完左啦，熊軍輸到爆產

特朗普：不痛不癢 唔理了
千升

一言難盡啊大師
如常生活 但願若干年後
回頭望向今日嘅自己
仍能會心一笑 待自己好一啲
活得盡可能少啲遺憾
為自己而驕傲

熊過表示ifc天台好凍

你敢講冇咩

收到

過左一日，乜trade 都無做過
我覺得做得幾好

屌 哩個有新意 笑咗

afk，我要營養

逃過一劫

哇 點做到㗎

髮茶ching你好識搞氣氛

認真咩 多謝啵

忍
無信心1 trade 就豬，要逼自己唔可以落場太多， 咁一定豬

有眼不識泰山

美期咁都上番285
點玩

好想篤+1 但硬係覺得miss咗啲咩野咁

我……開市就…

差啲勇氣
今日忍住唔加
好成功

我已經盡忍 都係要落場

都係忍下手 吹下水好啲

又一樣係觸角流
似到呢

真係㗎
唔係既話一早max leverage+++

未驚過，仲加咗倉添

食下花生幾健康

我敢講 無

想推上3皮

係咪已經打完仗
啱啱瞓 醒
升返咁多嘅

好想沽張對沖

好耐無見